而家o既大學生仲算唔算知識分子？

以家大學生d水準同以前差咁多， 大家認為呢？

算
垃圾分子就有份

push

我覺得香港要d人讀到phd or at least mphil畢業先等同以前既大學生質素

睇質素啦

醫科生果d質素都仲有d保證
讀其它科， 即係普通科， 同以80 年代入U d人比差太遠

淨係識分黨分派同dem beat

性知識分子就有班厹大學生份

上面果d, 以視公正， 你地係有大學學歷未？

認真
同2大年代差太遠
好多大學生無咩自覺

個個走堂

3vs14
正式宣佈香港大學生係___